唔明成班連登仔日日係度三峽三峽做乜鳩

啲水多等好天曬下太陽就蒸發咗去啦
根本就需要有咩排洪
話咩漏水定決堤個啲仲撚好笑
大陸人工咁平
請幾個泥水佬溝啲英泥寶用白英泥抆返啲裂痕咪得
之後上返膠就ok啦

用膠紙得唔得？

咪臭係
中國一定冇事嘅
Yeah！

諗咁撚多做乜呀，整個巨型condom咪得囉

三峽固若金湯 佢出事我即刻去維園裸跑

膠紙都得 用condom 都得啦

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月17日教師大遊行「我想學生知道老師係佢嘅避風港，係佢哋可以依靠嘅對象， 無論佢有幾多無力感，都可以放係我哋度， 唔駛自己一個人承受。」

「我地係香港老師，今天，817，黃雨下舉行教師遊行， 有2萬2千人參與，卻無阻各位老師們冒雨前行。」

同日光後紅土 還我靜土